呢個人唱歌把聲好好j

首首都貢巧聽

why負我皮